今日telegram admin上庭case嘅information

Source:telegram 612 reminder

講一講呢個Telegram Channel：
- 於Poly一戰煽惑縱火、傷人
- 專門起狗底，涉嫌違反禁制令
（其實係邊個Channel大家都知，肯唔肯認係另一回事，建議大家報完料後勤力清record。）

事主：
- 住係香港
- 2015年黎有depression
- 一直"配合"警方調查，接受3次錄影會面，其中一次接近6個鐘。
（辯方以被告願意與警方合作做理據要求保釋。）
呢位Admin爆左幾多野？唔知。

其餘3位Admin已經比popo鎖定：
- 1位住外國
- 另外2位入Watch list未拉（From立場）/ 潛逃通緝緊（From Apple）

作為Telegram channel/group admin，理應要做好security措施。
用太空卡太空機Vpn、勤力清record係基本，仲有唔好蠢到係channel/私下chat自爆自己location，講到隊勇武係邊到邊到要人救咁。

#新聞

老豆搵仔話唔係佢哋

黑警放風想屈老豆搵仔？
想做俾人睇自己搞得掂？
咪on9 la

立場屈老豆搵仔？
立場講到明：高等法院早前已頒佈禁制令，禁止任何人發佈君如警員的個人資料及暴力相關信息，被告同樣涉嫌違反禁制令，並有可能再犯。

先唔論係咪佢地，叫人only delete for me呢個舉動真係好撚蠢。

依家係你班報料bot/channel admin比人入watch list,
有咩可能要人地淨係del自己果份，比你地班admin留record？